嬲到訓唔著，剪左條片，可做文宣

之前錯link，而家post番

有中英字幕，點用都得

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

仲processing 未睇到 但照推先

輕輕一推

721

睇唔到,但幫推左先

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

加油，各施其職

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

睇到啦推

Push

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

多謝你!!!

Pish

辛苦晒

加油一齊努力

推，但我唔敢睇

PUSH!

未睇 推咗先

push

推

推!!!
今日機場播得唔得?

睇唔到